尋晚荃灣竟然衰係自己人手上

大家同路人，但覺得和理非有和理非做，唔好干涉我地勇武 呢啲先係各自努力
希望今次當係教訓 唔好再多發生。唔想割蓆，因為我地都係兄弟 而兄第之間要互相尊重。

對敵人仁慈=對自己殘忍

好sad

p

元朗都係

荃灣嗰班阻住同藍衫開拖既左膠們 你地依家開心啦:

唔撚洗屈我分化狗

我就係企最前同藍衫對峙其中一位
明明遇藍衫之前講到明
勇武既先好行前 立定野一定打硬

一遇藍衫 本身都準備打
就有兩個死廢物衝最前伸大雙手叫人唔好打
趕走佢地就算
然後一少部分人又和應
最後趕狗趕到力生廣場後少少就叫大家唔好追
準備轉場

我最記得有個垃圾主動講
我地唔可以主動出手 只可以還拖

行去地鐵站途中 後面就比人偷雞
跑返去已經見到first aid圍住
藍衫又走曬
行到死搵曬成個荃灣都冇影

就係你班道德撚累到位手足爆頭
佔個道德高地 換黎自己友犠牲 屌你老母
你地醒未呀

我真係想知你地咩心態
你地知道有手足比人爆頭嗰刻
自己會唔會罪惡感
位手足既傷完全就係你地既偽善罪證

我最後要同所有道德撚講
我唔會再犯下同樣錯誤
下次再有道德撚衝出黎阻自己人
我會撲低你地 唔會再比你地害自己友
等其他人實踐真正勇武 保護自己人

荃灣黑社會追打義士同記者，再被反攻全紀錄

以後見到左膠阻人
先警告 沒效
再把他索起

叫和理非收皮啦

打又唔打得，一味搞到市民捱黑社會刀

成事不足，敗事有餘

左膠有D唔蒙面, 舉高雙手係前面攔

有D蒙面

左膠通常3個人一組行動

慢慢黎，總有人進步得慢

繼「不分化、不篤灰、不割蓆」同埋Be Water後抗爭新原則

真心on9
你問班左膠 對面班人就斬死你嘅時候會唔會有佢地自己友衝出黎叫住唔好斬啦 唔好斬啦

放生佢地 只會令自己手足成為下一個目標
佢地欺善怕惡 只會惡過佢地 打撚到殘廢 佢地就唔會再出黎 唔該下次再有呢種情況 搵人帶返佢去後面